幫手睇下呢個spec值唔值

我要買新嘅手提電腦做graphic design
下面個spec一萬蚊到值唔值?

CPU: i7-7820HQ
RAM: 16GB DDR4 2400MHz
GPU: Nvidia Quadro M2200
Screen: FHD IPS
Storage: 1TB SATA3 5400rpm HDD

無i7-8th 咩？

唔值
冇ssd
and 8代cpu出咗啦
又清舊貨

好似未有

5400rpm

值

你啱 係咪寧願俾貴少少要新cpu？

4核vs6核
你諗啦